話大家冷靜下 其實係咪完左

打機既時候佢話我大聲話佢 怪佢
但其實我完全冇咁既意思
之後佢又黎緊m 又有屋企野煩緊
佢就同我講 不如算啦
我lur左佢成日 我平時都係咁哄佢
但佢今次覺得好煩 話咁樣會討厭我
之後我話大家冷靜7日 之後再相處下先決定
佢話好 但佢又封曬我所有野
但佢由頭到尾都冇講過分手 只係不停咁話算啦
放過大家啦 已經好多次啦
係咪已經冇機...
我有為佢改左好多野 但就係呢一樣未改到

遲早會散

天時地利人和夾晒，整定要分

但我好唔捨得 可以點....

可能個天都玩鳩我 難得遇到一個咁鐘意

冷靜一星期 就算條女就憎你話你煩都好 你話大家冷靜下其實條女就覺得挽完

完左架喇